{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2634424?place[place_type]=GID&place[gid]=2634424&place[latitude]=35.6995257699&place[longitude]=128.7200331336&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "미러글램핑"
    },
    "text": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供されない。 個別屋外バーベキュー場があり、雨天時にはガスグリルが利用できる。 利用可能な時間は15:00から22:00までで、利用費は20,000ウォンだ。 幼児も人数に含まれ、追加料金が発生する。 最大人数を超えてはならない。 24ヶ月以上からは追加料金が発生し、現場で決済する。 客室にはジャグジーがあり、すべての客室で利用できる。 利用は1泊当たり1回で、無料だ。 利用時間制限がなく、着る服は水着やラッシュガードを使わなければならない。 インターネットは無料Wi-Fiを提供する。 ペットは同伴したり入室したりすることができない。 駐車場と消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が施設に備えられている。 利用可能な時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までだ。 客室はMirror S3とMirror L2に区分され、基準人数はそれぞれ2人で最大人数はそれぞれ3人と4人だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されない。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場所はありますか？",
            "answer": "個別屋外バーベキュー場があり、雨天時にはガスグリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "利用可能な時間は15:00から22:00までで、利用費は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児も人数に含まれ、追加料金が発生します。最大人数を超えてはなりません。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ジャグジーはすべての客室にあり、利用は1泊当たり1回で無料です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように区分されていますか？",
            "answer": "客室はMirror S3とMirror L2に区分されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 324
    }
}